一人一個理由點解香港咁細人口可以咁誇張

我先,如果同其他地方比野食 香港一定無得輸

hr : 人多競爭大 it人不要叫價太高
hr : 人少市場需求少 it人不要叫價太高